呢次武肺有冇人覺得歐美日支都好垃圾？

都係香港人最有質素
差個政府 如果真係港人治港
我諗香港會屌打全世界
成日聽人講崇洋 崇日 不如崇港啦